淘寶 藍芽耳機 qcy?

Budget 200內，係唔係qcy最好？
用iPhone
Thanks

200蚊淘寶野仲要有層次之分

淘寶平價貨都有得分層次架
正如地獄都有分18層

用左QCY T1差唔多5個月 399減價減到299個隻，
Pros:唔會行行下斷線, 充一次電用到4-5粒鐘，平撚到仆街跌左都唔心痛
Cons:睇片大約0.2-0.5秒延遲，耳膠麻麻地最好自己再出去配
抵玩到仆街

自己落深水埗買， 咪有qcy，仲有得試

你買qcy去深水埗仲好過淘，唔洗等同唔洗運費

真无线蓝牙耳机双耳运动跑步入耳式耳塞挂耳开车迷你超小隐形5.0苹果安卓手机通用防水x男女微小型头戴式一对【包邮】，复制这条信息，￥rKCNbstloI5￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

以前買過隻qcy藍牙掛頸跑步用嗰d，開關機都會有個好撚大聲又爆音嘅普通話語音
柒都算喇，仲要難聽，偏重低音但低音又蒙其他唔洗講，聽咗幾首歌頂唔順想噁就擺埋一邊 幾個月後執嘢順便掉埋
我唔知係呢隻牌子垃圾定點，之後都唔會淘寶買耳機囉

清考慮下呢隻 ssp巷仔水貨 268好似
有壞可代寄大6保養 30蚊運費
呢隻貼耳d唔係入耳果隻膠 但對得住個價錢
我番工收工 大約用2個鐘 成個禮拜都唔洗差電
加上我用死左邊 不過唯一缺點就係
就係
就係。。
個收音位都貼埋耳仔 收音差到仆街
講電話人地90% 你講咩話？？

呢隻用左4個月 試過有幾秒訊問斷左咁大把
qcy唔知係咪我黑仔 買第一代 第二代都係成日斷

我都係用呢隻, 最勁嘅地方係電多到未試過用完
音質同收音都還可以, 到好多人的地方間中左右斷線 (仍在可接受水平)
但非入耳式, 未必 fit 所有人耳朵, 亦隔唔到外界噪音 (好處係可以聽到求救聲 )
無線耳機呢個價算係咁

p.s. 用過一次 qcy, 經常斷
亦用過一次三個月就發神經嘅小米

ok 99 t1
very high CP

bt 5.0

$99 qcy t1 仲洗諗
除左airpod唔好諗通話好唔好

佢有隻e12 係入耳式
貴少少4百幾蚊

qcy t1 99蚊冇得挑剔
要音質就預多啲錢，淘寶三百樓下基本音質一撚樣，所以有平買平好過
壞唔壞就真係撞手神，買過五對qcy，有對半年入汗壞左，有對開箱已經壞，其有兩對唔見左盒／一邊耳機， 壞都唔驚蝕咗錢，最多都係要煩返大陸退貨
講電話可以將右耳機蚊落嚟當咪，清好多。

會唔會有delay啊？

有聲, 人多唔斷, 已經係最平首選

京造 都好
貴dd

大陸野有後門

加多兩舊買呢個好過啦

深水埗邊度有得買，價錢差唔差得遠先

sansui i23, 用緊覺得幾正，而家減價兩舊水有交易

特賣城同瘦佬到都有

價錢？